有冇人鍾意呢type歌？

中國instruments好多都有種好靚嘅音
有機會想學下幾種

古筝

呢啲instruments 通常係帶到古代優美嗰種風格
同埋有種說不出嘅愁善感

比起家下嗰d pop music，
我比較鍾意古代嗰種風格

而家pop music響應緊速食文化
重音色嘅現代都無幾了

古風歌

呢到好似唔多同好

而家d電音聽落去好嘈

都係市場需求著重loud mix 無計的 尤其近年多左好多唔同地方開始搞rave party 個供應更多
不過近年都多左Live instrument/orchestral 形式去呈現 希望可以改變一下